聽日仲有兩名遣返港人上庭 李宇軒第一次上庭整合

第228日

❙ 繼續要旁聽師 聽日係李子賢 鄭子豪上庭

時間：下午 03:30 pm
法官：杜大衛法官
地點：區域法院 第27庭 8字樓 提訊

❙ 李宇軒首次上庭整合

¦ 開庭前 警方準備最少16部電單車押解到西九法院
中午12時，一部四驅警車首先駛入小欖精神病治療中心，隨後陸續有警方電單車駛入，記者目測最少有16部，相信他們是為押送載有李宇軒的囚車做準備。

全文:

¦ 12港人李宇軒今出庭 控方將申請案件轉介高等法院
司法機構貼出告示，所有人士進入處理聆訊的一號法庭前，必須接受保安檢查，並且不得攜帶任何液體、刀或剪刀等可用作攻擊性武器的物件或其他危險品進入法庭。涉案法庭保安明顯加強，有約6至7名保安員輪流替所有入庭人士進行安檢。

全文:

¦ 法庭直播 審訊地方將會在高等法院原訟法庭進行

無保釋申請，放棄8天覆核權利，控方亦反對保釋

押後至2021年5月18日1430西九法院第一庭提訊，還押懲教署看管
（宇軒無回望旁聽席，精神有點徬徨）

¦ 相關新聞
立場:
蘋果:

¦ 官派律師：李宇軒代表律師否認官派 曾參與建制派反港獨聯署

*至六點十五分整合

每日一提, 手足要收信

❙ ❗❗ 約220人 需要收信的手足:

❙ ❗❗ 星火收信: 尖沙咀郵箱98697號

❙ ❗❗《蘋果》召喚寫信師 為手足送暖 - 電郵到: letterstoprison@appledaily.com

❙ ❗❗ 【卡比獸召喚寫信師】: 荃灣郵政局郵政信箱1329號

❙ ❗❗ 寫信師速成:

❙ ❗❗ 和你寫活動單位:

❙ ❗❗ 被捕人士搜證部:

❙ 關注被捕人士:

❙ 判刑手足:

利申: 因為47人點收信, 上一上佢哋fb, MeWe 嗰啲就會搵到, 我就唔提喇

Day 228 Twitter戰線

#Save12hkyouths

文宣

228...

#HongKong

推

推啊

#CCP

#緬甸

puah

大家都要做旁聽師

互相支持

今日兩個上咗熱門，大家Retweet 就得㗎喇

我諗起呢個
反修例案兒子首名被刑期覆核改判勞教 父變旁聽師助同路人

你仲夠膽上水嘅

push

好多記者Tweet 要推

你咩料？我一直有幫你推po，你企邊邊？仲同班友一起起哄笑我？我正想搵你唔好搞到我unfollow你

截數前未有外媒報導

旁聽師

pusu

你幫手推我多謝你
但係人品有問題我接受唔到
我唔鍾意同人拗，我有咩令你唔舒服歡迎你上一頁走人
要unfollow我都無所謂

Retweet 曬記者post

集氣

英

我以為又打錯

Retweet 啊

企鵝

推呀

Push

班人人格謀殺我都預咗，但係你唔係信呀嘛

記者Tweet 一定要Retweet 曬
佢哋好辛苦

我信自己個腦，你唔好引波台過嚟當幫忙

你唔鍾意拗嘅話，咁我哋推正經po就唔好講其他話題。

咩事

你竟然會唔知

你都知佢哋玩人格謀殺嘅話 咁就唔好太理佢哋

得喇，咪再講喇

唔知喎

記者Tweet

👌🏼

咁我依家繼續幫手tweet

你search 會員隨機跟住就會明我唔想喺度講

得啦咪再小事化大

叫佢search 啫，你想我貼link ?

總之佢唔知就唔好小事化大啦

唔search

宇軒無回望旁聽席，精神有點徬徨

繼續推po

崔崔

佢問，我先講⋯我對你已經算係咁
一般對你啲同類我可以再差啲

又想拗

明明有角都叫自己做馬
「我知道自己唔係就唔係囉。」

tracy

我柒，係咁先

佢咁講即係認咗

榮仔，要Retweet

巧

記者Tweet 好多

我有啲小攰，大家見字Retweet

官派律師講咗啲乜

唔知廳日多人啲
定5號沙田多人啲

RT咗一堆

辛苦巴打更新

樓主由朝開到晚

求其俾個律師佢，因為電視劇本都係被拘捕者有代表律師

講佢唔係官派

Retweet

中三

RT

Hi

晏就啫

今日有無見到佢本人？

有相熟同路人見到，精神唔錯，但冇5號嗰五位咁精靈

以為捉飛天南

未出飛虎

可能所謂神秘組只係比佢儘快恢復

加油

辛苦你

唔辛苦 你日日要出咁多po仲辛苦

聽日開始出返日post

不過無諗過啊妹個post最多五毛

Retweet 咗未

唉，可能有任務。

黎生仲喺屯公？

車都未撚上呀

我都廢事慢慢睇

好好休養，十四日好多野都好得返。

明知日日塞 緊係食埋先返去

咁遲收工

觀塘BBQ 好味

林鄭不能移好捧場

我唔知點安慰你好

冇睇username 一路番工一路推

果條藍絲同其他五毛有少少不同

佢好好笑，可以返去睇下

冇咩唔同，都係on 鳩

今日出多咗，記得retweet

比較惡毒，廢老風

先推

一陣得閒去睇下先

無分別，正常連登係咁

我成日都想佢入嚟

cls好悶咩你

真係唔知啦

今日係呀
老細去咗西九，hea足一日

隔離台嗰啲都係咁

我嗰邊今日都唔多客 可以停低撳電話

快啲去睇下無完全封就係想睇佢點搞笑

rt

睇到我反撚曬白眼

你睇埋我果份

我

記者好辛苦，
今朝去小欖等囚車
晏就入庭聽
完咗追官派律師
等送車
可能分分鐘要跟返小欖
好可能依家都未收工

唔好笑咩，都見過膠得咁癲線嘅藍絲

睇到都攰

繼續關注

好低能

聽日區域法院，盡去

就係睇佢低能

高院唐有冇得旁聽？

法庭post 開咗，轉台傾

今日d五毛多到block唔晒

學識左自我FILTER了

學識用搞笑角度睇佢哋
幾好笑

今日我好勤力

練EQ

係呀

又係樓主
點呀，Retweet 咗未
記者好辛苦㗎

Retweet 呀

Tui

RT 推推

尋泥巴

黎生仲唔瞓

黑

未眼訓

嘩，一點㗎喇

是但啦 都慣左咁夜先訓

我唔慣

想當年係打機打通頂...練返黎

講得出想當年唔係廿八就係三十二

未到

廿七

數到0啦你

和你推

上庭聲援

打機真係快樂不知時日過 成日都打通頂

冇撚有錯

不過e+唔得啦

宜家都仲成日係咁

唔洗返工咩.......

番夜更 唔洗早起

崔

咁早，我啱啱醒咋

我好撚中意返工架

日光日白都鬼上身

邊個話日光日白唔會鬼上身

又好似係喎

英，早晨

TRACY 早

塞緊

瞓醒仲喺原位

好彩我唔會塞

你望下你後面

好塞

黎生表示 我冇鬼上身呀

仲塞緊

我車都落埋......

屌你

返到未

未

早餐都食完了

你講開我先覺得肚餓

Office都返到啦

等緊早餐

食飽啦

你走喇，我肚餓唔係好控制到脾氣